【收山腳越位入波乜都齊】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXL

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

小心比狗咬

又唔吹奏拖仔

臭猁狗

怕自爆

邊隊

本來我以為新630，血精佬同埋大陸子會組成新一代弱智聯盟，
但到最後我發現，弱智既得大陸子一個

邊個血精佬

依家叫利乜春xxx

底褲老

(極污糟）一條街十幾個妓女 元朗企街狼招拉客極擾民

聽講ig會起人底 通常都係send廣告比d有需要嘅人

因為大陸子仲細 99年

呢個dm 黎

利熱兩隊垃圾唔敢落黎挑戰愛蛇

唔講咁多怕自爆

佢地分心歐聯 好過

岩!

最搞笑佢話有份pt 150/h 問佢實際做咩
唔講啦

咁多人好搵唔搵搵你？有原因嘅

希望佢地行得遠d
比我廠拎前4

可能全港得佢一個做呢

都係幫人補習

雲加

補習都自爆

成日講一半唔講一半
問深入小小就唔講啦
但個話題佢自己開

叫你條女過黎試下囉

互含好過啦 係到討論大6仔
Cls

講野都自爆啦

我尋日同某泛民成員...

唔講啦驚自爆

真係抵佢a0
上網都咁

班儱一係互含一係hey0架啦

又jer大陸子

泛民班傻仔同郭紹傑割蓆未

下次6c約我食飯：唔食啦驚自爆

呢個真係唔講得，驚自爆

子普=班儱's leader

咪尾啦
ME loser 聯盟成員

禾都係

@普狗

ACO鏟狗俾班儱hey0到深潛

第十個點讀....

以前邊會改依d

季尾大剷判先一次過吊打佢地

Why無人叫Nigga

依家有得抽好抽
到季尾剷判日我地apo地震

剷蛇會勝利歸來

有冇名
我應該淨係考paper 1,7,8

Muhammad

痢狗老豆老母

Sadio, Trent, Virgil

Noah, 不如叫toyota啦

叫wenger

叫arsene

me英文名叫poor

叫unai

Urine

其實呢個地球真係越黎越多腫瘤，
啊叉同蝗越來越多

Dejan

arthur

sor唔記得加密

Hi Chris

牙叉冇蝗咁癲
蝗大把錢周圍去

窮人先痴線，你睇下德國

升庵

牙叉仲仆街 冇錢周圍去

星期日上旺角行人天橋想死

D 賓賓都係cls

手足巧靚仔

全部都痴撚線

香港人都應該生多d等政府養

又尾 你老闆

冇圖你都知

綠帽光聯合戰線？

私sd左圖啦傻仔

一黎就SD 佢同頭女合照撚禾

佢係咁sd 鹽濕gif

好正

想狗仔佢

More without filter la

block左U了

呢排波po唔見你

戒賭
同埋好多on9仔

吊牙

你走左咪少左件

今晚馬仔點牙

熱姑 熱姑

喜悅明駒

個topic肉酸到

怨婦利啲fd

收工凍撚到

我猁

有冇人睇過hazard細佬表現如何

中波+對面冇斷腳都要比黃牌

你太靚仔，唔答U 了

why最近d topic咁on9

When g bo

下星期3 john啦

我在沙加中場仆街=插水

嘩屌你老母

覓腸
seed

屋企仲開緊冷氣

真係收山腳

我地班球員中一下呢啲
應該會收league

隻腳應該斷左

10

割蓆了，樓主去比狗咬啦

快啦

1

C://My computer/downlaad/sp.jpg

Cmd-010 熱姑 熱姑

個樣麻麻地

完sem

唔夠重口味

咁後生post黎做咩

開心

睇開D 暴力 SM CI

今晚無咩大戰睇 睇c朗算

咁早完sem

Manchester United have been tipped to send Alexis Sanchez back to Arsenal next month in exchange for Mesut Ozil“ - [talkSPORT]

real?

2b都勁過佢換黎做咩

笑死

換普巴is ok

送返返嚟我地就要架啦？

J左

係咪洗黑錢？

覓腸幫我搵套高清av ok?
條田優，波多野，大規同埋好似葵，ol主題黎

《兵情急報》歐霸或遇奧斯賓拿

歐聯出線之戰，利物浦只要以1比零或兩球贏拿玻里就能出線。賽前，奧斯賓拿揚言要守住利物浦，帶領拿玻里出線。可惜，他守不住狀態極勇的沙拿，被他用右腳射穿大細龍門。有球迷說奧斯賓拿不應預判沙拿的球向，他疑似防沙拿傳中所以露出空隙，給沙拿機會。不過整場比賽他作出多次撲救，加上對方龍門艾利臣也有好表現，所以利記守住勝果出線16強。

而拿玻里將會以第三名轉戰歐霸。

另外，巴塞隆拿的丹比利雖然以一已之力突破熱刺防線射破洛里斯，但魯營的門柱不斷阻擋古天奴的攻門，令熱刺有一線的生機，最終盧卡斯摩拉追平，而國米未能取勝，所以熱刺壓過國米出線。

暫時，布魯日、國際米蘭、拿玻里、加拉塔沙雷，連同華倫西亞及賓菲加，這6隊會降格歐霸。另外哪兩支隊伍會成為第三名，就要稍後才有分曉。

Ps. 如無意外國際米蘭和拿玻里夠分做種子，阿仙奴在32強可以避開他們。

硬脫勾，英鎊大跌
可以飛去朝聖了

帶我去

Confirmed teams to have dropped down from the Champions League to the Europa League:

🇧🇪 Club Brugge
🇮🇹 Inter Milan
🇮🇹 Napoli
🇹🇷 Galatasaray
🇵🇹 Benfica
🇪🇸 Valencia

U bring me 去土耳其ok?

你條女帶你去

好彩ooo守唔到 買左利上盤

可能cancel脫歐呢

Arsenal target Manchester United's Eric Bailly, Chelsea's Gary Cahill in January - sources

Arsenal have identified Manchester United's Eric Bailly and Chelsea veteran Gary Cahill as potential January replacements for Rob Holding, sources have told ESPN FC, following the defender's cruciate ligament injury.

主流就梅姨88 BREXIT 88

問題係tory冇一個共識邊個做may姐繼任人，如果不信任動議過唔到，may姐仲有一年免死金牌，除非佢自己辭職同提前大選，否則佢最少可以坐多一年PM位

利伸：唔識歐美政治，純粹鳩up, 禾清唔好屌禾

到時成堆辣殺英人 英超真係末落

On9

山狗都唔肯走啦，500k/week

New: Ozil and Ramsey return to full training p1r.es/2QMr0pf #arsenal #afc

臭燒放完大假上晒電

其實得覺得may姐算係咁
反而班左膠搞埋亂檔, 又想反口咁

ps. 冇睇開, 9up

係

ok 冇睇開禾清唔會屌你

咁樣係正常？
我上網查見好多人都有 乜鳩ishock

好波有人用下
係後防要驚下

我部mbp都係咁

販民做乜鳩

其實有讀過物理就唔會問呢啲問題

利申冇讀過

漏電姐

BREAKING: Unai Emery confirms Laurent Koscielny will make first start since May in Arsenal’s Europa League match against Qarabag on Thursday.

比佢熱下身

ESPN:阿狗冬天想買拜利或者雞曉

拜利啦屌
守死左美羊

New: Laurent Koscielny to start against Qarabag, Mesut Ozil in the squad too p1r.es/2QMqHup #arsenal #afc

一個易傷一個垃圾
唔好見papa搏贏左就搏第二件啦

人地肯賣咩
魔佬連巴亞都唔比你拜利點比

真係命運弄人，如果Holding唔傷keep住進步，走場狗不再走場，加埋鐵血Papa有經驗帶住，其實後防都唔駛買人

拉雞福特我屌你老母

今時唔同往日架啦，拜利勁喎

拜利

哪有女

Team news: Ozil, Ramsey, Mustafi, Holding

Ahead of Thursday night's Europa League clash against Qarabag, here's the latest team news update from our medical team:

Aaron Ramsey
Fit and has returned to full training following ankle injury.

Mesut Ozil
Fit and has returned to full training following back injury.

Rob Holding
Left knee – anterior cruciate ligament injury. Surgical repair will take place later this week.

Shkodran Mustafi
Hamstring. Being assessed ahead of Qarabag (h) on Thursday, December 13.

Dinos Mavropanos
Groin injury. Expected to return to full training in December.

Danny Welbeck
Right ankle. Recovering after surgery.

都係會買閘 依家要買埋中堅

藍斯換拜利 加錢?

あぽ24

如果普巴嚟搭拖囝肯定好勁

Yes

我係北京個陣試過同條女咁玩

EA有幾憎阿狗?
咁都無拖仔

你推佢出去又唔俾佢返入黎梗係啦

中場得一入球難啲
等 toty most consistent

同埋英超中場已經有 kante

你點知

佢同你條女喺出面搵咗好耐
一路吸北京啲廢氣一路屌

早6-7年前北京未有咁恐怖

達哥玩到彈game

Alexandre Lacazette’s record vs the big teams in the PL since signing:

Spurs: 143 minutes, 1 goal, 1 assist.
Liverpool: 208 minutes, 1 goal, 1 assist.
Man United: 115 minutes, 1 goal, 1 assist.
Chelsea: 161 minutes.
Man City: 70 minutes, 1 goal.
Overall: 99 minutes per G/A.

米八

Emery: "In the Europa League our first objective we did it, so tomorrow we are going to use some different players with also players coming from the under-23 team and it is in our planning to start with Laurent Koscielny."

輸撚硬

Rowe

咪即係上場歐霸嗰堆人

2月中帶兩老去東京

好似好多景點都唔靚

差唔多啦
北京啲霧霾唔係呢幾兩三年嘅事

所以我屋企最多就係空氣清新機

a

我

樓上個啲咪撚縮沙啊，逐個出黎同我個妹食飯

牙妹

Ok

番號？

咁要加多層樓

怕你麼！有免費飯食

想食

自問食得落先好

食得落 快約

阿狗特登係ig post愛蛇同ozil既相辟謠

唔要你啊

欲蓋彌彰

艾美利懶理奧燒打機成癮

【體育】奧斯爾早前被爆每天打機5小時，或許是背傷的其中一個原因，但阿仙奴領隊艾美利對此不以為然。

早前有報道指，攻中奧斯爾（Mesut Ozil）瘋狂沉迷於電子遊戲《Fortnite》，已經打了大約104420分鐘，差不多每天打足5小時。根據醫學專家表示，長期打機或是他受背傷的其中一個原因。

艾美利於周三賽前記者會刻意低調回應此事：「我不知道。明天奧斯爾將在大軍之中，成為候命的18位球員之一。我們之後會決定他會正選披甲，或先列後備，在比賽中途才被換入。」奧斯爾最近已復操，周四歐霸盃主場迎戰卡拉巴克將復出。

至於中堅哥斯尼也會自5月重創後首度為兵工廠一隊披甲，艾美利說：「我們明天會起用多名U23的球員，而且計劃讓哥斯尼踢正選。我們已鎖定小組首名，但仍尊重賽事及卡拉巴克，會以勝利為目標。」

圖片來源 : ©AFP

好擔心有日個妹攬住件甩皮甩骨既返黎

丹比利日日打機都玩死熱狗班賤種啦

Dllm

即係me

如果佢攬到你返黎，我比埋錢你地搬返上海/北京/移民又點話

攬me ok?

你講到佢咁差,咁搵返個差唔多水平既都好正常

我屌你老母啊

你定義咁闊

so fucking mean皮子

如果各方面都好過佢真係幾難
最主要係家底

家底好過佢嘅要佢嚟做乜

家底唔計啦，我唔介意佢搵個窮過屋企既

唔駛家底好過佢啦
overall 好過 mk 子走去追名模啦洗鬼同隻猩猩一齊

奶

包下臺妹港模好過啦

Barcelona will not allow France winger Ousmane Dembélé to leave for less than his £362m release clause. (Source: Mundo Deportivo)

20% off

乜原來而家追名模個standard 咁低

362m

你都屌過唔少啦

淨係要屌女多過佢已經冇咩可能了

有錢點會唔得

SP 風可以一戰

但我唔鍾意溝model 都係小家碧玉好啲

唔會為間屋屌猩猩啦

想問吓幾時有個topic係吹奏托子

真係冇一隊會afford到
咁貴真係超級水魚價

d處比你食晒喇屌

下個

放心，啲醜既留返比你

Ainsley Maitland-Niles has revealed he suffered racist abuse aged 12 while playing for Arsenal's youth team in Germany.

"I reported it, but nothing was done about it. I guess I just had to move on from it and become stronger from that."

我估你俾返巴塞比個價都有機會嘅
不過唔會低過 100M
不過買嚟做咩
鏟: zaha >>>>>> dembele >>>>>>>>>>>>>>>>>>>> martial

我諗起銀醜猩猩公主

醜既都唔會hou我

我地都係天生避孕樣

Thank you av

收爹啦

講真就算係Zaha，而家個叫價都起碼50m up

'EMERY PHONED ME'

Lucas Torreira revealed a phone call from Unai Emery at the beginning of the season persuaded him to join Arsenal.

He said in an interview done by the club: "At the end of my last season at Sampdoria there were lots of teams being talked about. I never imagined coming here to England because it was mainly Italian clubs being mentioned.

"Before I left for the World cup I got a call from the coach which was a massive surprise for me. I knew that I had earned it because of all my hard work and everything that I had done. That phone call made me a happy man.

"It allowed me to relax too because it allowed me to focus all my attention on the national team and the World Cup. I’m so proud to be part of such an important team."

簽到我切柒

FF 小陣啦
呢個應該貴過 vvd

richarlison 都 50M
zaha 60-70M 走唔甩

比洛迪果陣吹到鳩咁貴
依家

第二年人哋識得 mark 你
salah 都 struggle
不過 belotti 聯賽都仲有 5 球
起碼雙位數字應該冇問題

有人關心幾好

我都好關心你，駁返條包皮未？

個個人生然家唔洗訓覺

駁了

皮子

有女既唔會明

小你老味終於放break

屌佢地老母

On Saturday, Xhaka, Mustafi and Guendouzi were penalised for diving by referee Paul Tierney, taking Arsenal's total tally for cards for diving up to 17 since 06/07. That's still six behind worst offenders Sp*rs, while Chelsh*t are next on 22, followed by Man United (21).

P$G件rabiot點 愛蛇係咪帶過黎架

rabiot 之前屌鳩過愛蛇唔識用佢發揮唔到，搞到入唔到法國隊

泰晤士報GaryJacob：阿仙奴將在冬窗嘗試簽下里爾邊鋒佩佩—佩佩的估價為2700萬鎊，熱刺也將加入競爭。由於韋碧克的受傷+積分榜上前四的位置觸手可及，阿仙奴改變了原定的冬窗策略，他們希望補強鋒線衝擊歐冠席位

阿仙奴有興趣在一月簽下曼聯後衛拜利或車路士的卡希爾。曼聯不太願意出售拜利，告知阿仙奴可以提供盧祖，但阿仙奴對盧祖沒興趣。車路士的卡希爾是阿仙奴另一個可能的目標，前提是車路士允許卡希爾加盟英超對手。（ESPN記者MarkOgden）

阿仙奴可能的冬窗計劃：
1）補強邊鋒，其中佩佩是優先目標，但里爾的要價會非常高—6000萬鎊。小保加的帕文是備選選項，也是一個可以比價容易達成交易的選項；
2）補強中後衛，拜利和卡希爾是可能的目標；
3）賣人籌錢：如果收到合適的offer，將出售艾蘭尼和藍斯；
4）如果以上兩個位置引援受阻，將考慮召回尼爾遜和張伯斯。

（足球倫敦記者Charles Watts）

其實柏雲幾勁，世界盃肉酸係成隊問題

提供盧祖

rojo狗都唔要啦

練習打交都似

同獌車囉後衞係唔係on9

人地點會放好野俾我地

愛sir

Nicolò Schira@NicoSchira
Tonight there is an #Arsenal's scout to watch Cengiz #Under in #PlzenRoma. Gunners are really interested in him. #transfers #AFC

Cengiz Ünder 土耳其山齊士 左腳右邊鋒

又回教

星期四要返工

記者真好做

全能到仆街

早知冬眠多日
好凍

天文台又話今日會回暖

又話張伯斯無得回收？

睇球皇片里爾個pepe好似勁啲

射術係
但pepe帶波甩下甩下咁

Pepe最終發展應該係美羊type正前
Under係真翼鋒

凍撚到

真。底褲佬

凍左喊左出黎

冬季掃貨

字都打錯

喊住打字好易錯

梅拿 痴撚線

件底褲佬踢意假13場得2球3助攻，好勁咩

意假達人

巧想射波

你7g1a 係咩lv

why not

唔夠你勁

No la me work hard

Work 半日射半日

似你咁爽咩

內房咩事

May姐

返緊工做狗了

又贏

同$17比仲輸緊一半

同$3比贏緊幾倍

港鐵人多擠迫，經常出現各類怪客，最新呢位哥哥仔竟公然喺港鐵站對住陌生女性做出猥褻行為？受害人盧小姐挺身而出舉報，癡漢仲苦苦哀求「畀次機會！」

讀者盧小姐周一（10日）約咗朋友喺黃大仙食晚飯，去到閘口嗰陣盧小姐行埋一邊用手機搵緊路，「突然發覺有個人貼住我企，我行過啲，佢又行埋啲」。雖然當時係傍晚6點幾放工時間，但未至於企到人逼人，盧小姐抬頭見到一名男子望住自己，隻手伸入褲襠有所動作，由於癡漢揹住背包，盧小姐擔心佢有攻擊性武器於是走人，「佢追住我，隻手仲喺條褲入面」。

盧小姐向港鐵職員求助，癡漢即時走落月台，職員陪盧小姐去月台捉人，「佢突然彈出黎，自我介紹『我叫陳XX』呀！」兩名港鐵職員將癡漢捉住，對方見衰咗即哀求「畀次機會吖！」警員到場後以公眾地方行為不檢拘捕該名姓陳（37歲）男子。

係邊位手足?

813之前15蚊好抵買
但係唔知大陸黎緊咩事, 唔敢掂

me

下次囉,黎緊實大把機會

呢排都係玩波浪邊會長升

今晚有阿仙奴睇

唉

見證80後獨男過聖誕 極速約會覓女神

唉 dllm又話唔貼樣

你係左定右

左

樣唔差! 又食個新疆妹

成日比人笑

無人幫手出去反利狗？

Arpo24

根據ESPN報導，阿仙奴有意於一月簽入曼聯中堅拜利。消息指，艾馬利十分欣賞呢位曼聯中堅，加上浩鼎今季收咧既情況下，更加強阿仙奴對拜利興趣

黑色大肉腸

快

最聯回收站

托拉拿：冇諗過踢英超

【體育】中場盧卡斯托拉拿今夏從森多利亞改投阿仙奴，越踢越好，他坦言當初從未想過會到英超踢球。

「上季季尾於森多利亞時已有很多傳聞，但我從未想過登陸英超，因為當時報道提及的都是意甲球會。」盧卡斯托拉拿（Lucas Torreira）透露，出戰世界盃前收到阿仙奴領隊艾美利的電話，「這個來電令我成為一個快樂的人。」

托拉拿很高興轉會在世界盃展開前確定：「這令我放鬆了很多，能夠全心全意出戰世界盃，我很自豪能夠成為這麼一支重要球隊的一分子。」

從意甲轉戰英超從來不易，對於來自烏拉圭的托拉拿就更難，但很快就成為陣中主力，「我很幸運，因為領隊及教練團隊都說西班牙文，他們能夠用西班牙文向我解釋所有事，但要適應絕不容易，這裡的強度、節奏、質素都不一樣。」

圖片來源 : ©AFP

瑜伽幫到手 哥斯尼今歐霸復出

【體育】哥斯尼為加快康復進度，積極玩瑜伽，而看來努力已得到回報，阿仙奴主帥艾美利落實安排他在周四主場對卡拉巴克的歐霸盃正選復出。

「我們將在這場比賽用上不同球員，有些是來自U23代表隊成員，己隊亦會讓哥斯尼（Laurent Koscielny）出任正選。」艾美利坦言，在阿仙奴已篤定出線情況下變陣出擊。

法國中堅哥斯尼在世界盃前嚴重受傷，早前已在預備組復出，但狀態有待催谷，如今終有望回到一隊比賽。哥斯尼能夠復出，或多或少與在瑜伽導師協助下加快康復進度有關。

「哥斯尼無緣世界盃，也是我的事業低潮，我們一直合作，也相信他可征戰世界盃，但一次重創令人心碎。」瑜伽導師莎朗曾協助辛迪卡索拉、皮利斯等前阿仙奴球員，從傷患中恢復。

莎朗之前為車路士服務，然後改投阿仙奴，2016年創立自家足球瑜伽品牌，除了上述大牌球星之外，也培訓大批年輕球員學習瑜伽。同是天涯淪落人，伊朗出生的莎朗年輕時是右翼鋒，8歲隨家人移居瑞典，19歲因嚴重膝傷被迫掛靴，及後學習瑜伽，助人自助。

圖片來源 : Instagram圖片

屌你我係右面果個

I know that feel bro

以為會打格仔

真 唉
比班同事笑到面黃

?

做假阿算了

Arsenal will make a third attempt to sign Borussia Dortmund midfielder Julian Weigl in January, according to Football.London. The 23-year-old has rejected the advances of the Gunners in the past, and his contract with the German side lasts until June 2021.

Weigl好廢喎

未諗到送咩聖誕禮物

終於有得睇阿叔

買哂成隊多蒙特算啦

蘋果日報

白粉報啦

........

Still need gifts for the Gooners in your life? 🎁🎄🔴

Have an Arsenal Christmas 👉

buy isco

Swap Ozil + Ramsey + Welback

welbeck傷左邊有人要

換jen仔

射左波好爽

聽日又返半日 再放假

ok

又幻幻

wiegl 唔算幻幻啦
應該做到以前阿迪達嘅角色

參加 speed dating 俾人影咗相

食屎狗來

一對男女昨午在尖沙嘴一幢鳳樓林立的大廈疑為逃避警方掃黃，竟攀窗從大廈二樓外牆爬落一樓再跳落地面受傷，其中男子負傷逃去，懷疑賣淫女子因跌傷動彈不得，須送院救治，情況嚴重。警方正調查兩人攀窗逃走原因，事件中一名女途人險被「跳樓」內地女壓中，幸有驚無險。

女事主跌傷送院情況嚴重
受傷29歲內地女子姓廖，持雙程證來港，疑在鳳樓賣淫，現場為寶勒巷2A至2B號發利大廈，大廈內多層樓被人用作鳳樓。消息稱，昨午約4時油尖警區特別職務隊人員到上址掃黃，當時廖女與一名男子在二樓一間鳳樓內，兩人疑擔心被掃黃警員調查，冒險爬窗出外再跳落地面，場面驚險。

0

唔理佢，最緊要三分已袋

又邊位手足

班猁真係當左自己已經拎左歐聯同英超
啲氣焰勁到

大波妹咁撚鹽濕

大濕妹

男人CALLG不是罪

唔好痴線啦

Happy Birthday Santi Cazorla 🎉

🏟 129 PL Appearances
⚽️ 25 Goals
🅰️ 35 Assists

今季利真係有可能拎晒歐聯+英超

咁我點算

轉會啦你

阿狗真係要爭氣啲
如果唔係第日生個仔出黎好易做左猁狗

點都唔會睇猁啦
無個靚仔

真爸爸可能係猁狗呢

Lallana
不過我估將來啲細路會鍾意鏝多啲

Former Arsenal captain Tony Adams named president of the Rugby Football League
ind.pn/2EhoPTO

@大6子

唔

唔講咁多啦,一陣又自爆

旅遊保險邊間巧

我地有歐霸+足總盃

可能到時個仔變左鏝

藍十字

手頭上有一皮嘢，月入三千，想趁樓市調整買返層樓，有冇手足可以指點下條路點行

但係睇上去pepe好似多好多扭波
exactly係我地要個種翼

Lego

4千就夠，做黨主席

我淨係比佢睇阿記贏波重播

胎教播one arsene wenger

2019都黎啦仲WENGER

我自小就會培育佢一個概念
鍾意牙犬既多數都係靚仔靚女
咁佢就會識揀

做人唔可以忘本牙清

見到老豆咁既樣都知9up啦

咁唔好比佢見到普狗..

邊個創立阿仙奴你知唔知牙甘

典解禾系少數

咪係
爺爺留個靚陣先有咁嘅成績

武器廠工人

我個仔見到我應該識揀

屌你個嘴牙

呢邊D po去得好快

多人生然家鳩噏
唔駛做係咁

巴打身體點

呢度六合彩都有人中啦,有乜出奇

真呀 次次5點走 食完飯已經吹十頁

咪懶關心啦,又猴住人副身家

問下都唔得

做得牙狗就注定做人生然家

唔好爭,我要佢大食老婆OK

猩猩都食得落

定時定候覆診
所以少左上黎鳩噏

小弟迷托黨，多多指教

屌哂你兩個個嘴

同個大陸仔同名 自求多福

mk子個妹

funson reported

Who?

橙

話候住mk個妹呀

躝

唔想番工

食左佢個妹就可以唔使返了

新會然

我刀想

過檔牙

咁遲先拋棄阿joe

之前冇email

我比牙joe拋棄

唔講啦

Antiwenger

冇帶鎖匙返屋企
喺樓下𥄫下有冇靚女鄰居

日日jer大陸子

去靚女鄰居到坐下先

鄰家少婦

暫時未見到靚女

6點幾7點班黑絲ol先放工

皇狗hur 爆 isco
要唔要返黎做攻中

用藍欺換

換返臭燒

而家愛蛇用343
好似唔多岩用
要翼>>>閘>>>>>攻中

343係上半

下半433

無得簡
唔似其他幾隊咁有錢

阿辛斯奧是咪都唔太得寵?

阿辛斯奧應該點都會留掛

鑽石眼似係會喺德甲意甲用2-30M執D好野返黎

⚠️ SMITH ROWE EXCLUSIVE ⚠️

Arsenal‘s rising star on living the dream with his boyhood club, building confidence one step at a time and focusing on the details with Unai Emery

👉 skysports.tv/AwDMBf

我屌你老母我訓到而家先起身

新阿留名

唔憂做

你生存都冇咩意義
不如長眠啦

又6c 又頭獎 又博士 又mk唔洗做
次次睇arpo都睇到心理唔平衡

真
次次上完阿po都哩係房自卑好耐先敢落街

明明係射半日波先反公司hea

U Mo chi

單料娶我個妹之前我係唔會死

佢地三個就唔使做，我妹多野要做

全日返工好忙牙

是米有5會牙

長命百歲了

落街買野煮飯先

托囝
蘭奴
夏卡

買譚仔外賣番去煲滾佢

沙卡爺爺買

係你啲賤種先諗到

入黎訓練自己既意志

想食猩猩

意假卡利亞里有件幼幼中場好好j, 頂藍c一流

猩猩唔想食你

6點前就收得工既人全部垃圾！！！！！！！！

今晚都睇就真係真Fans了

Sor lor

SOR LO X2

Sorry I am rubbish

AGGER
香港經濟俾佢地害死

返到屋企

放533

等緊車牙

靈車?

幾點先

番到屋企

4點

Me 依家先放工

我修正 10點前收工既全部仆街死

睇完起身番工

Ozil and Koscielny to start tonight but Emile Smith Rowe is out.

啱
作為真阿，無論幾點咩賽事都要支持我廠

4點決定點名

上次四點半先起到身
點唔到名

有腦都5點先起身睇

May姐好波

睇下半場就得啦

周家明自我閹割，屌你老母

阿仙奴對西甲華拉度列23歲後衛Fernando Calero很感興趣，球員的合同中有1100萬歐元的違約金條款。（塞爾電台）

11m

法國足球：阿仙奴對里昂年僅20歲的中前衛Houssem Aouar很感興趣，將他視為藍斯的替代者。艾美利對Aouar的綜合能力非常欣賞——Aouar既能在防守端攔截皮球，也能在進攻端送出致命傳球。Aouar對轉會阿仙奴的疑慮是能否踢上歐冠。預計球員轉會費超過4000萬歐元。

ps.此前RMC曾報導曼城、利物浦、車路士都對Aouar有濃厚興趣。

冇工返牙ching

原來咁多舊燈Ching 喺度繼續9up

阿根廷兩大勁旅河床和小保加形同水火，據《馬卡報》指，河床擊敗對方獲得南美自由盃冠軍後，一名21歲河床球迷尼利斯與朋友慶祝後穿球衣回家途中，遭到兩名小保加球迷毆打，結果被對方刺中左腿，送去Villa Cabello當地醫院治療後宣告不治。

南美狗

艾馬利指阿仙奴打算1月增兵買後防

冬季轉會窗快將重開，阿仙奴領隊艾馬利說球隊可能會買入後防。

因為洛賀丁成為傷兵，哥斯尼剛剛復原，美馬利考慮下半季買人增加防線人腳調動。

艾馬利解釋道：「如果可以找到多一個中堅是好事，不過要從轉會市場買人不是這樣容易。」()

一早過晒嚟啦
舊登得返好少人
gaso 利三 仲有邊個

不甘

內戰王

呢邊好多後起之秀

鏟蛇

呢邊迷雲多定反雲多？

小心皇狗黎搶奧巴, 拿卡好過

dllm死熱狗

2019都黎啦仲講迷雲反雲

只有迷愛反愛

睇鬼得上呢兩敗家仔咩

當你拎住個件係賓周個陣就唔同講法

比得起錢賣走一件都好似ok

嗰邊仲有迷雲

講到雲加幫愛sir set up好曬

80M 即放一個

呢件得唔得？
有無介紹？

呢度大把

唔係掛

又有弱智聯盟2.0

成個戰術都唔撚同啦，又點setup好牙on9

除左前鋒 爺爺個陣根本係中游陣
不過中游水平投資得中游陣好正常

Agger, 然後又係閙交

呢件正呀屌，現代攻中，哥狗都點名讚

家嫂

Jeb b

依邊都有

真係想棄燒咁款

靜靜地講過左黎啦佢

驚唔夠人搶
人地里昂又有歐聯踢

本身都要搵人攻中位接班啦，依家得件無態既mk

今屆既阿狗係唔係得r nelson踢過r 聯

被網友譽為「30路最強人妻」的日本AV女優佐佐木明希，近日傳出她要引退了，出道時曾坦承已婚並育有2個小孩的她，10月傳出背著老公拍AV的她，因被發現離婚了，如今她在推特上發文表示，明年4月底就會正式引退，AV的拍攝工作也到今年底為止。

今年39歲的佐佐木明希2015年出道，被日本大型AV片商SOD宣傳是「SOD人妻系列史上最強的三十路人妻」，產量之大更被譽為「發片機器」，發行超過1千部作品，但她突拋震撼彈，宣布明年4月就會正式引退，AV的拍攝工作也到今年底為止，並透露其實老早就在考慮這件事情，並感謝3年來粉絲對她的支持。

而台灣AV達人「一劍浣春秋」也在部落格證實，其實早就想找佐佐木來台，但事務所表示「她要引退了」，所以行程排滿滿無法抽出時間來台。

ooo

關刀+拖+呢件
19+22+20
可以打十年唔使買人

新a高 馬夫 holding 比比
Leno
又打十年

以為佢long term走

xhaka 26 only

就黎開轉會期，大家一齊估下最後簽到咩人 (以下係最近傳過):

1) Fernando Calero
2) Eric Bailly
3) Houssem Aouar
4) Nicolas Pepe
5) Ousmane Dembele
6) Cengiz Under

買得成咪掉佢去輪換

Nicolas Tagliafico

All come arsenal la diu

邊個黎 勁野？

1+3+4
黎到我切J

Martial

是但一件後衛
其他險簽

alexis sanchez

阿積士個左閘
係阿根廷正選，琴晚有份入波逼和拜仁

Ok come ar la diu

正wo
快簽

後衛應該會簽一件.
要睇埋會唔會多一個中場/翼

前中後各一件

全部簽哂

1) Fernando Calero
2) Eric Bailly
3) Houssem Aouar
4) Nicolas Pepe
5) Ousmane Dembele
6) Cengiz Under
繼續討論

的確係
太貴無可能

結論係一個都唔撚買

想收工啊屌

仲未收工

好眼訓

鑽石眼上季都有買野 唔貴都有機會

其實Pavard無得諗咩

驚佢暴斃咋

老坑先咁早訓

番埋聽日放假

簽到2 3 6 幫愛蛇含撚

依家郁兩郁都好撚眼訓

冬眠？

想呀 易累又唔撚訓得耐 又醒訓

轉左工訓得幾好

利迷不滿阿狗topic

收工了

我做到隻狗咁都係搵緊最低工資 你地就講兩皮三皮

得16k

唔係掛 假膠黎咋下

收租唔做

警告你唔好再扮窮

I know that feel 查蛇
同時天涯淪落人

好似拜狗都想要，有得揀點都去拜

Ryo sir好似有錢人黎

yes only me real poor

希望爺爺唔同阿狗搶人

我刀係廢青

Me 廢中了

廢老啦

後生靚仔6c 大曬咩

多勞多得

抵啦。搵咁多唔洗做咩

已月入過百萬

如果曼城，利物浦的對比還不夠明顯，艾馬利在阿仙奴所做的事情就更值得品一品了。這位西班牙教頭甚至沒花什麼大錢收購，但就是能讓上季還渾渾噩噩的阿仙奴煥發出新的生機。《曼徹斯特晚報》曾經點評道，當你看到阿仙奴現在的情況，摩連奴就沒有任何藉口了。阿仙奴今夏也沒有花大錢，但艾馬利讓阿仙奴變成了另一個級別的球隊，這再次提醒了我們，曼聯已經落後了。不是落後了錢上，而是落後在戰術打法和體繫上。

摩連奴，或許從一開始就選錯了路

Emile Smith Rowe: Arsenal’s rising star taking his chances under Unai Emery

Smith Rowe is a World Cup-winner with England’s U17s and once rejected interest from Barcelona to stay with his boyhood club

Emile Smith Rowe has shown why he is regarded as one of Arsenal's best young prospects this season. The 18-year-old attacking midfielder tells Sky Sports about living the dream with his boyhood club, building confidence one step at a time and his gratitude to Unai Emery.

"I've said the word too much, I think, but it's surreal," Emile Smith Rowe tells Sky Sports with a laugh. The academy graduate, an Arsenal player since the age of nine, is describing a recent moment when he found himself looking around the first-team dressing room at the Emirates Stadium to see Pierre-Emerick Aubameyang on one side and Mesut Ozil on the other.

牙Ken

四球

中和返

桃乃木？

個阿叔做乜鳩

gay test failed

高橋性子

高橋聖子

Unai Emery on the January transfer window: “I think if we can take one player to help us at centre-back, I think it’s a good option. The transfer window is not easy.” #afc

無晒人反利狗？

對波

老實講市場大把工，人生最重要既係時間，真係唔值得為一份工瘋狂ot

Bailey啦
即食+高潛

今年好差下
其實對我哋都成日失位

去意假執件🤔

上年 FF 過免費簽到 de vrij
雖然 papa 都唔差

papa夠硬 基昂

平既一係蛆狗benatia
應該仲有貨賣

後生個d好既係晒國米羅馬拉素度
都幾難買

拖囝=新韋拉

意甲好嘢好少外流
拖仔好彩矮同埋幾間大會中場人滿之患
先可以比我哋執到

好多有錢人

雲加撐施丹執教曼聯？

【體育】前阿仙奴主帥雲加認為，施丹執教過世上最大球會皇家馬德里後，只適合執教世上第二大的球會，明言英超是其落戶的最理想地方。

雲加（Arsene Wenger）指出，施丹（Zinedine Zidane）30個月內帶領皇家馬德里勝出9項重要錦標後，目前處境是困難的：「他正身處於一個非常困難的位置，執教過世上最大的球會，他現時只可跑到世上第二大的球會執教。」

雲帥續道：「這意味其選項不多，可選擇從事不同的工作、參與打造一支球隊，又或是直接加盟一支具競爭性、可再次勝出歐聯的球隊，以我個人來看，那並不容易，在他的個案而言，我會選擇從事跟過往不同的工作。」

雲加最後指出，要選擇於頂級水平的聯賽工作，英超絕對是一個不二之選：「如你想在頂級水平工作，今時今日一定是前往英格蘭，英格蘭是唯一一個有6支球隊爭冠軍的地方，在其他國家，基本上12月已知道那隊會勝出冠軍，還有一些如法國的國家，在那裡，9月就已經知道誰是冠軍了。」

圖片來源 : ©AFP

韋斯咸周六作客富咸，隊中中場韋舒亞繼續因足踝傷勢而缺陣。

韋斯咸除缺少韋舒亞外，前鋒盧卡斯佩雷斯同樣因腳傷而免掛戰牌

點解
都係就咁俾錢姐

賣主席個價太低

其實算放得岩

意甲啲球會好多共同擁有球員
終於賣返比同聯賽
加上同德甲差唔多情況蛆狗收盡意甲精兵

踢出嚟幾垃圾下
又有紀律問題

支那妹

Buy Mario Hermoso la

幾張臉掠過 未留座

Yaya Toure hopes for Premier League return after release from Olympiakos

Pay as you play contract
後備一流

頭先去咗莉久區睇
佢地㷫撚過火屎 打哂千字文屌我地

表面上好似好豁達 話撚知你阿狗點講咁
其實個心嬲撚到震

好撚肉酸 怨婦始終係怨婦

有冇手足想聽我叫春

Link?

冇

冇，唔知

臭痢狗今季好多場黑哨
攞晒著數
公海扮冇野
狗竇就屌我地廢隊

乜我地廢隊就唔話得人地黑哨?
佢地又想英超衝冠
又要貞節牌坊做正義之師

唔係岩岩簽無耐咋咩
咁快release

講個笑話，猁狗爭冠

我地廢就廢左幾年
好豁達

反而臭痢狗有包袱
學晒死獌狗以前4424
仲要霸道唔俾人講

Sky Sports News has been told Toure's 'pay as you play' deal proved problematic for the Greek Super League club as they came under increasing budget restrictions.

The 35-year old has already turned down renewed offers from both the Chinese Super League and the MLS.

希臘球會財困比唔起錢

黑還黑
人哋真係爭緊呀

今年臭痢黑哨有廢sir最後一季level
似做俾佢地

Who fucking cares
第尾都可以笑佢黑哨啦

咁同 19000 個 level 仲爭好遠
而家係李城奪冠果年個 level

爭緊2姐，鏝係到大家其實冇必要咁緊張

屌你以前李斯特城果年呢度夠話冇可能係佢哋
點知 19000 曼城 車仔 熱刺 一齊食屎都唔到阿仙奴

猁而家英超第一架

問下你地爺爺做乜鳩啦

唔知以為完左季

佢地覺得自己會騎住鏝到完季
又唔諗下黑撚咗幾多場先佢地有第一

今季我以為費蛇轉左會去猁

Arsenal XI vs. Qarabag: Cech; Jenkinson, Sokratis, Koscielny, Maitland-Niles; Elneny, Willock; Nketiah, Özil, Saka; Lacazette.

隊長 amn

屌班猁一上榜首就即刻出嚟bin其他隊
又話我哋馬撚j不敗，其實班猁咪又係上榜首就馬撚+搶口 歐聯出線形勢唔樂觀嗰陣又唔見有人發表偉論

點排陣 愛蛇又試新嘢

Martinez正選

做乜又有個沙卡

442?

打翼 跳級生嚟，有潛質

Ozil

估唔到出個咁強嘅陣
呢場出臭燒睇嚟真係落咗 team B

Cech定Martinez?

定啱啱傷完操狀態咋
拿卡都正選真係估唔到

有冇迷贊手足

佢成個月冇踢過 上次上陣係對狼隊
今場應該比佢熱身

------nkietah lacazette----
saka Elneny Willock Ozil
AMN K6 Papa Jenkinson
----------cech--------------

都有機會

Martinez
Cech not in the squad

對弱隊操返態啫
落team B

之前有訪問問過nelson預備組有邊個有潛質
佢果時讚過saka

SAKA好似係打左翼幾好扭既力架幼幼

之前話愛 sir 同 ozil 唔啱呀嘛
ozil NLD 連入場睇波都無

Genuinely can't get my head round either Sokratis or Lacazette starting tonight. Huge risk for very little reward.

PAPA都傷埋就大撚獲
咁多幼幼中堅又唔用

updated
#Arsenal XI to face Qarabag:
Martinez, Jenkinson, Sokratis, Koscielny, Maitland-Niles, Elneny, Willock, Saka, Ozil, Lacazette, Nketiah
no cech

個諗法應該係因為 papa 下場點都 suspended
不過其實唔出好過啦
個陣太強喇

掉轉諗應該係見無人又打弱無壓力既比賽
想k6同papa夾下

你偏向想佢走定留？

都係睇佢夾唔夾到愛 sir 果套
如果唔得嘅話 350k 可以入到兩個正選級嘅翼喇..

BBC Sport @BBCSport
GOAL!
Loic Nego slams in a beautifully-struck volley.
MOL Vidi 2-1 Chelsea

morata injured
豬 sir 要踢正選了

淨係mk+奧燒已經60萬週薪
朗尼27-30萬已經俾人屌到上天花

但係真係唔想燒走

mk 有 250k 咁多咩

唔記得係咪180k

基佬啲射門同速度一如以往

咁梗係唔想佢走
但係講緊 dybala 喺意假賺緊 140k
臭燒係佢 2.5 倍
如果 ozil 唔係愛 sir 心目中嘅絕對正選嘅話好難留佢做後備 / 輪換

兩個加埋人工仲高過牙朗同埋全能到仆街

意假窮姐

咁攞返英超比
salah new deal 200k
van dijk 150k
mahrez 120k
sane 9k
aguero 250k
kane 200k

兩隊後防都好屎

水貨多到
martial 咁撚貴但係又唔點出

不滿摩式足球 多蒙特小將拒投曼聯

【體育】近日有傳曼聯領隊摩連奴相中多蒙特中堅文路爾艾簡治，不過後者卻不希望轉投紅魔。

曼聯防線今季表現差劣，暫時在英超出戰16場已失26球，球差才剛升回正數，比愛華頓還要差。摩連奴希望在1月轉會窗購入後衛已是公開的秘密，早前有指他有興趣從德甲多蒙特收購瑞士後衛文路爾艾簡治（Manuel Akanji），然而這名23歲中堅就對投效摩連奴不感興趣。

文路爾艾簡治說：「我自小已經是曼聯球迷，這是事實。但現時我真的不太看曼聯的比賽，因為我不喜歡摩連奴帶領下的踢法。」此外，他表示現時只會專注於多蒙特：「你永不能計劃你的職業生涯，一些事情總會時常發生，例如傷患，我只會專注在我效力的比會，並交出最好的表現。」

現年23歲的他於今年1月從瑞士球會巴素利以1,800萬歐元轉投多蒙特，至今為「蜜蜂兵團」於聯賽上陣超過20次。

豬腦一樣禁區唔識射波咁
不過幾時開始識射罰球

真牙

睇隊長

不嬲比佢拉到弓都射得唔錯

Ozil 今場熱身 聯賽交貨OK？

有無link

真阿點名

呢隊牙犬好多黑猩猩

有jen boy睇

Real Ah LM

睇到都唔開胃
唔係見到啞仔就熄左機

我想睇佢出醜多啲

now冇得播？

得k寶

我set晒鬧鍾起身，竟然係咁

無 好ON9...

個場好q多空位

垃圾波無人睇

Rowe傷左

比咗月費，又係上網揾link

SAKA

靚射冇人執雞

燒比啲波真係贊狗拎都拎得好舒服
力度剛剛好
不過成日比人覺得太懶散咁

又係撞到對面

贊仔控波好

me2

真牙上水

新仔個班個個都鍾意上腳

搏表現

SAKA唔錯,值得比多D機會佢

阿新一代唔錯
最勁都係Nelson

燒拎黎打呢啲隊真係好浪費
踢到好似撚鳩對面咁

amn 應該係新一代最識揀波踢果個
hea到

LACA~

燒輕鬆助攻拿卡

燒即刻有助攻

我廠又然

但個樣 無feel

唔好賣燒啦屌

燒A Laca G！

對手太廢
今場應該456對手

呢場風流波，無辦法

個力架前鋒啲防守揸流到
平時已經獨食 連防守都懶

我咁能勁緊係

Ching好幽默

愛sir連贊錯都打起

Ozil態幾好

越睇個力架前鋒越唔順眼
佢就黎連呼吸都係錯

個力架前鋒

niles真係好撚型

艾蘭尼衰邊範搞到呢d垃圾比賽先有得出

太平庸
比起其他啲中場更普通
樣樣都唔精

阿記版奧沙

去其他隊發展la趁仲後生

其實英超中游隊啱佢
成場氣袋式鳩跑

Jenkinson d踢法好wengerball

兩邊踢到咁揸流真係開始悶同眼訓
難怪無球迷睇
抵佢咁少人入場

悶到就訓着

悶到頂唔順 睇完半場訓教算

一隊一味回傳，一隊落後都唔逼

nketiah一係借走一係賣啦 無腳好波

on9 波

係咁左傳右 右傳左

點解阿狗咁迷力架幼幼
咁多年都出唔到一個掂既,得2&B叫做好少少
好懷念以前韋拿,梅利達果代,個個都有潛質

奧斯爾已經唔適合踢呢隊阿記 成日企到咁深拎波 無左隻攻中

賣啦 獨食又垃圾

穩陣d好 俾波力架用仆左街喇

啲新仔咁都唔搏下表現
剩係做啲簡單短傳

睇積分都知冇野爭 例行公事

1001假阿